親共組織熱血公司已經四圍擺街站，鐵定9月會出來界民建聯票

李慧琼慘慘豬

一路走來，始終唔得

黃絲請投參加初選既，藍絲可以配D票俾佢地